而家是咪得大埔依個濕鳩地方冇戲院

連戲院都冇, 大埔真係好落後

富善咪有間嘉禾大埔囉

有間neway 算係咁啦

好似比火燒左

大埔好似仲有牛 有人姦田

佐敦都冇

圓方黎

連馬鞍山都有

馬鞍山戲院是業界清泉黎

土瓜灣冇 要去紅磡寶石或者嘉禾黃埔

沙田都無

大埔有啲咩消遣地方？

利申: 就嚟搬去大埔

海濱公園放風箏

最on9係寶湖都拆9埋

同班廢老迫巴士

錦上路都冇

海濱公園真係個好地方

東涌都冇啦

睇你咩時間搭者 一般返工時段先要同老坑迫